炒期指除左Sharppoint仲有咩平台?

我可以引證sharppoint會記錄低你落既止蝕盤, hit完就會走返轉頭

我做左成個月測試

所以想用其他平台, 除左一通

Interactive broker

你講果樣野據聞係真，sp trader 班人會睇哂你地 d stop order 做 stop hunting.

因為本身個 exchange 係唔support stop order 所以stop order 其實係 sp 幫你扮出來

Ib 點都好d, 始終公司大好多

有一樣野要留意，stop hunting 係技術，專睇住黎食。所以有句說話你可以唸下，眾地莫企

從來唔set 止蝕盤
Mental 算 最多追價

如果你睇唔到人地 stop order 其實stop hunting 係要夠估

但如果你係 sp
差唔到全香港trade 期指ge 人都用你
咁你差唔多睇哂所有 stop order
要玩 stop hunting 就易好多

所以唔好擺大位

有時唔可以成日MON住, 丫, 屌佢老味成日HIT完我就走返岩方向, 期指特別嚴重

外期無咩問題, 應該係佢地控制唔到